政府會全力做文宣玩分化？

扮野用示威者角度分析 發文玩分化
反而抗爭者無咁易分化到手深藍支持者